====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour cette raison , un point de vue spatial et pas seulement économique est crucial : faire face aux conditions spatiales , leur représentation et leur géographie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

